業主會（匯豐苦主大聯盟）ken sir : 手持2% 282

成枱都係，型到

奶硬嘢